求炮友

有冇人想做我炮友
好dry
利申：男

死撚開啦毒撚 衝出黎柒